狂野時速8預告片出咗，呢集同之後嘅我都唔會去睇:o)

垃圾

Link呢

誇張到仆街

個Trailer咁似MV既
利伸：冇睇過呢個系列

垃圾，4開始已經唔係講車

變咗搶劫片
第五集雖然好正 但係已經離題
後面嗰兩集簡直垃圾
如果paul ealker冇死 票房一定冇咁高

agger

平心而論劇組真係處理得幾好

最後都係去咗劇院睇

渣ga